有冇玩緊cmb嘅巴絲(102) 記得1224出黎尖咀倒數

Pish

快樂自由巴唔開post既

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

留pw

上個po留咗

[/member]

絲大 係咪暴大

有冇即克多左人課豆

Nonono

[member]

唔知你係唔係講我
我係講上星期約但對面未覆

唉我呢兩日先開始玩cmb
頭先見到有個兩邊都有酒窩嘅男仔覺得佢好qq又幾靚仔咁
點知一個唔小心㩒走咗佢
唉我真係覺得自己好蠢阿

No

我都唔知咩事
有冇人可以講我知

開個新acc 黎過

Setting>preference

好似真係靜哂無人上黎

咁誇張咩我係已經冇人like😂

下，咁嘔心既咩

做marketing, beauty
80% of time sends first message
係咪8成agent

我成日都摸人地個頭可能我高

你係男？

成日覺得會整油個頭

絲

加油
一係再執執個profile
早幾日好似有個絲打執完好快已經有人like左

我講緊另一個
唔識玩起TG解說左一陣就識玩

或者出到黎覺得唔啱心水，但見完之後仲有冇繼續咁傾計？可能想做住朋友了解多啲先

Like 我個啲全部都唔係咁岩

諗緊係咪要del app😂

點解同我情況一樣完全冇心機再玩落去

見番match 過人咪好尷尬😅

我都覺可能真係我人醜，咁你del左app未😂

花絲咁揀擇既咩

我依家都覺得佢壞左，越用越怪🤦🏻‍♀️

比我揀個啲全部唔岩心水，又冇人like，定其實佢想我課金先咁

咁點解個app要咁對我🤦🏻‍♀️

好耐之前擺過啦

唔記得就算啦

俾啲耐性
一係再set闊啲個range
btw女仔係咪每日都十幾個揀?
我而家每日好似有三十個可以掃
有時match得太多係傾唔到計

Match 太多😱
一日得6-8個揀炸
闊啲但過唔到自己個關好似都一樣咁

原來女仔得咁少揀
通常每日會有幾個like, 會再睇下邊啲會覺得啱既先like番
而家開住十幾個chat 但實際有傾計既得兩個
純粹因為你每日揀既對象太少所以睇唔啱啫
慢慢黎啦

會傾到覺得大家有啲興趣想了解多啲就會約,
好難講時機,起碼要人地都願意繼續同你講多啲先

怪怪地，可能對方傾開既冇左先再搵你？不都有可能個幾日忙既

睇尼巴打好高質喎
男唔係通常等人like 番佢既咩🤔

我諗佢應該之前同緊另一個傾緊所以無心機覆你,
跟住嗰便無望所以開始認真同你傾番
利申: 9估唔一定係咁
最主要睇番你自己有冇興趣啦
唔好番轉頭諗喇

我都覺得係咁絲打你會唔會出

試下冇壞，同時同幾個傾冇問題架，但唔好太上心

我都覺 不過我都係同時同幾個傾緊所以都無理

係頭先有人問傾咗幾耐我先返去個app睇吓
我依家係有啲緊張因為我未試過網上識人
所以想問下大家第一次約係點

通常唔係女仔等男仔like多啲咩?
考慮到男女既比例, 通常男仔都係係咁like等人地like番先有得傾吧
我係一個比較悶既阿叔
只係睇相唔覺咁解

我意思就係咁😂通常比我揀個啲都係like左我個啲

通常都係約食飯睇戲果類架啦
放鬆d唔好當interview咁
食餐飯了解下對方言談舉止, 睇下大家有冇咩共同興趣
抱平常心唔好咁拘謹當識多個朋友無壞
我都係識左幾個出黎見完幾次面無發展都仲會keep住當朋友傾下計既

我好似係會每日見到like左我既黎match多過我自己like左先既人like番我轉頭

所以話你高質

依家冇得揀就開始比人我like可能我太低質

我就係打字同見面傾唔一樣既代表
會傾到覺得大家有啲興趣想了解多啲就會約,
好難講時機,起碼要人地都願意繼續同你講多啲先
有時會借就黎夠七日問人拎contact, 然後慢慢起IG了解對方係點先再約

唔會啦⋯⋯我覺得係女仔就會多人like

咁我冇乜人like，即係...

你啲相無樣？

我唔高又唔靚仔, 仲有啲肥
不過我啲相通常都睇唔出咁解
因為我啲張都唔係正正經經影既
廢事自曝其短嘛

會唔會係profile寫得太簡單啊?
通常無乜寫野既我都會直接X左

之前冇樣仲多人like

唔係啦，係越玩越少人like，真係覺得係app既問題

以前有段時間都會好似少左好多
要隔一排先多番, 加上自己少俾like就會更加少match

根本就係想呃人課金！！

我反而係面對面會比較內斂啲
打字反而會表達得比較豐富啲
加上諗完先send比較少衝口而出講錯野
我都要學下點樣講野圓滑啲

唔啱發展做朋友都好吖巴打
可能佢圈子會有更多機會呢

永遠0match留個名

可能profile打太少嘢？或者你個age range 比較少男仔玩...？我都唔知

越玩越少人like agree

所以越玩越冇癮

可能果個range既已經掃過哂開始就會少人

話有共同興趣既巴絲可唔可以講下有咩共同興趣
最近MATCH到3個
自問冇咩特別有興趣
唔知點開頭好

聖誕約人做咩好？

旅行 飲食 聽佢呻工作

睇燈飾，發夢，食飯，睇戲，你想做咩咪做咩

傾生活，工作，運動，鍾意食咩，飲唔飲野之類總會有野講既
或多或少會引伸其他話題俾你講
除非對方好似FAQ咁問一句答一句

有時都會諗係咪我唔識點撩起人講多D

傻傻的問人做乜仲唔訓之後可能佢就真係去左訓

勁多女仔都係呢句
唔知點搞

um...甘我應該唔正常以上所有都無打 好無新意lol

女仔睇樣又睇字既其實

好日 冇match
之後轉玩heymandi
D 女傾兩下就走
點知 早上 開app 今日一次有 6 個女仔 match

希望 有女陪 一同過 聖誕

不過 6 個得1 個覆message 仲要好慢

我都唔正常

hi巴打

hi

佢都同6個覆緊

留番d豆啦

無用架，X晒

自從ac壞鳩左到幾前日開番,subscribe都到埋期又唔退錢,都有幾日miss左

所以我都係勸大家
冇match既就冇match架喇,唔好以為課左金就有機會
接受你既命運接受你個樣接受你自己啦

見佢咁貴都唔會課

So sad 咁又有可能

好無禮貌囉⋯⋯

冇所謂,我又唔係爭在果小小,換個角度用小小錢可以令自己清醒下都抵既
況且都臨近呢d日子,少ff身體好
btw,都祝大家可以早日del左個垃圾app佢

認真唔識尊重人真係好難有

唔知點解 覺得heymandi 用落傾得舒服啲

我都係，之前幾個鐘追次post，依家幾日一次
因為多左班唔岩傾既
例如 打好大段理論野/ 中意傾埋d”對方咁講，係咪即係乜乜乜？佢做左某個動作，係咪乜乜”
慢慢就唔想睇，然後少上黎

傾還傾
係「唔」唔係5

我仲係舊post嗰班，嗰時都未開到(10)，之後多咗班唔啱傾既

好耐無返黎睇過我都唔識

因為見唔到樣 大家米有幻想 傾

通常會瀨，之前有用過連登嗰個app

有時我都唔知果啲係咪真user黎, 因為有啲match完hi佢都唔會覆

想問下而家仲會唔會有match?
定係你set果個range既已經俾你掃哂

所以都係平常心玩呢啲app
啱傾就傾, 唔啱都當識多個朋友

邊個apps?

X 2 here

連登有巴打開嗰個配對app，唔記得咗叫咩名

通常discover 見到like左自己既都唔係自己杯茶

旅行未必真係有買上網卡架嘛, 你等佢返左黎先
唔使咁快打定輸數, 你應該已經拎哂contact架啦?

我都會好慢, 有時我都係覆完唔會mon住個app, 隔一排先覆
尤其個app怪怪地, 見到明明話有msg 但開app又無彈到個新msg出黎
有時要kill app再開先睇得番

通常每日都30個左右
點解你得咁少

又唔好咁灰住, 等佢返左黎再睇下佢點答先
你地約左幾時見?

Sorry lor below160 真係太矮
無feel

女仔160應該都有好多下嘛
年紀你set幾闊?

如果佢今日唔覆既真係窄窄地....
你試下問埋佢拎定電話先啦, 睇下佢仲會唔會覆

咁奇怪...你玩左好耐喇?
我而家每日都30個bagels
每日3,4個match度
可能因為我呢幾日先開番玩所以會多人揀啲

無樣都咁多match

我都想知 可能高掛(?)

係咪全部都係得個背影?
不過通常睇唔到樣我都會skip

我戴Sunglasses
我睇profile 多

咁唔係無樣啦~只係遮左少少

冇左眼差好遠

睇唔哂人地會多啲想像

毒L通病, 不過有時真係諗唔到講咩好, 如果對住問一句答一句既人, 都唔知佢有咩興趣

俾完豆都睇唔到另外剩低果面
但係咪通常match完都會主動撩你講野?

cmb 冇得like人ga?

好彩我搵既年齡層比較大啲,啲女仔通常都比較易溝通啲

有架, 每日12點就更新一堆俾你like

我連續2日都無左，尋日比左豆先有

我會match自己年紀上下3年左右既女仔,
不過我係因為同時有幾個match唔會個個都主動傾,
但如果對方主動hi我我會認真啲同佢傾

都係無，壞左定點

咁好, 希望你快啲出pool唔使再用個app

尋日我都係咁, 要等多半個鐘先有, 同埋有時用wifi就會更新唔到

好多時match 完都唔係好想要覆 十幾個chat room 有興趣果啲就唔覆我

每次like 三份一左右 當吹下水咁

我都係咁, 太多match唔會同到咁多人傾, focus一兩個興趣大既就算
我已經唔係求其like, 係睇落覺得ok先match

難怪上水 原來冇豆

可以起tg齋吹嘛?

咩都吹我發覺我自己興趣好少, 通常同人講既話題係好焗限
btw 之前呢度係咪都有個tg group?

佢應該set黎當pw俾你搵唔係真係185高下嘛

前日約咗嗰女仔出街睇戲 都幾好feel 係我鐘意嗰type佢覆text 都覆快咗 但我想問點再升溫因為次次都係我text先

利申 佢話我有啲怕羞 幾得意 咁係好定唔好

我會周圍入下group睇下啲人講咩多
反正tg都無放自己既資料就唔怕既
我想搵自己附近既街坊group但無哂

依家好似冇谷，post十幾果陣好似有過，d人走晒冇人推post，我都走埋，到post幾十我又返黎，就到花絲尼代

想升溫緊係約聖誕出黎啦

[url]我都想但佢唔係香港[/url]

竟然係咁 cu hku 打英文都好平常姐

依家係post100，我講post幾十

擺自己pw咪得

半價入一半

清係點開口問佢
直接問？

3個here
不過subscribe左
係探索任like

係啊

王子黎，佢打仗果陣發現左寶藏，要錢運返黎，你發達了

我呢啲三字頭既你地都唔會like啦, 大家都唔同年齡層

35

叔叔

所以解釋左點解我同你地玩既狀況咁唔同
唔同年齡層

叔叔係咪咩都有？除左女

我都想咩都有, 有哂既話就唔使煩女呢個問題
咪普通打工仔

叔叔A幾

6

嘩，player

識野

66無窮

以我呢個年紀唔叫做player啦下嘛

Sugar papa

關咩事

算多

其實又無固定, 長既三年都有, 短既半年

比人飛定你飛人

你依個年紀會搵幾多歲既女朋友
廿幾定搵返差唔多

兩樣都有, 和平分開既, 結婚都有請我去

唔好灰心丫巴打
出面仲有好多機會等緊你

唔會搵廿幾啦, 我都係搵個穩定既對象發展,
都係同自己差唔多年紀既
諗法同生活都會相近啲

最憎尼d講法，直接講搵倒個好d我會冇咁傷

上面講左35, 其實廿尾都難喇, 心態都唔同, 通常都仲會覺得想玩下或者有時間可以再揀下先

時間 總係將對你最好既人 留到最後

利申: 鐵達時廣告

我有遇過係咁架囉

80後揮手

一齊努力
頭先佢仲打俾我，我都強顏歡笑話祝福佢。點知佢喊到豬頭，俾佢搞到我都眼濕濕，做乜9

加油啊巴打
我呢一年都睇開左唔急
反而想識多啲朋友仲好

依啲女真係好奇怪 唔明佢地諗乜

我其實都唔急
本身都仲keep住有其他contact, 但果啲做朋友幾開心, 係呢個有令我想定落黎嘅感覺

唔想做醜人

好彩
經歷得多啲自己都慢慢學左點樣變得好啲
希望會遇到個適合自己既

岩呀
3十幾既叔叔就係識咁諗，所以叔叔先正

Jm9 想收兵？

叔叔唔擺得好耐
一到三字頭要拼命先keep到身型
又唔會好似以前咁捱得夜去玩

都唔係話唔信既, 但唔好咁易就放得太多
畢竟連人地係一個咩人都唔了解就投入得太多好易傷到自己啊

我keep倒wo仲日日捱夜瘋狂打機

咁我都好鍾意打機, 但無以前咁可以瘋狂打
真係要分左時間出黎做運動, 唔係好快就走哂樣真係中年大叔咁

利申返，發育期每日踢波藍球各種運動，平均一日3個鐘，多數一踢就半日，反正有腳就開波，冇就留家打機。
冇做運動十幾年，但身型keep到依家

同埋我唔食垃圾，唔食霄夜零食果d

巴打咁fit, 我反而係後生時運動唔多
到左而家開始易肥, 反而要去打下拳做下運動keep番fit啲
同埋都當多樣興趣

呢樣真
宵夜零食飲酒呢啲真係好快就bump漲到個人

未改之前我有search到
加油啊, 有冇試過戴con?

唔煙唔酒，凍野都少飲，唔係我特登keep，只係更中意熱飲+覺得煙酒貴又唔健康+覺得飲左酒既人成個on9咁 又嘈又懶開心

咁唔怪得你keep到
你既生活習慣好
我都唔太好酒,不過同朋友吹水飲一兩杯既氣氛係幾好

睇完我覺得唔戴眼鏡會有唔同感覺
可以一試
因為我自己戴眼鏡個look會薯啲
唔戴啲人又會覺得係另一個樣

對唔l住囉

回錯

反彈

呢啲時間真係無咩心機做野
全力扮工

身型想你like我

我都帶打拳

有女未

叔叔你都唔放過

like我未

叔叔控

唔知邊個係你啊

search唔到

正常應該呢個年紀你會X啦
不過你個X會令人產生誤會

35, 不過我頭先望過原來呢個年紀既男仔係好少

都唔見

我個人比較怕熱

like左你

吹下水is ok

差唔多, 差距太多就比較難夾到

最緊要啲相你啱唔啱睇先

最緊要啱睇
有時大家啱傾都會send下相影下生活野既

會唔會跳得太多

好健康👍🏻👍🏻👍🏻
咁一定keep 到啦

調番轉要睇大家既生活模式同價值觀相唔相近, 大家心態會有差別
同埋career path 既意見就唔一定係男朋友先俾到既...

加油啊

我仲識左個 女神
一開波諗著冇機 都係9 傾計算
點知佢又wt apps 講 話我唔約佢

出左里3 次 諗著有進展
點知女神開始 唔聯絡
然後 就沒有然後了

通常都係大兩三年或細兩三年既

其實大少少都無咩野既

反而會搵同自己差唔多既, 太後生會難啲相處架
大家身邊既圈子都會唔同

叔叔你好正祝你搵到如意女主角

多謝! 我都希望會
不過平常心

我今日都係廿個但無match到

131邊個搵到你

你絲？

我點識別到係你

個女仔 都靚靚地
唉 浪費左 時間
一早都知 冇希望
同左佢講 左人工
語氣 似嫌我同佢差不多

睇下聽日撞唔撞到

一開波連人工都講，要戒喇巴打

佢又講左出里先
轉下又問我 我都高佢3 千

利申 會計師 低 連登 中位數 50k 少少

幾多歲先 m grad 大概30?

試緊你呀傻瓜

無因為我年紀比較大

點解重新登入會冇左之前傾啲人

物理治療

都係搵d 程度 低d 算
見人靚女 就去
諗著搏一搏

都係唔撚諗
出發去愛丁堡
但求有個伴 齊上齊落都咁難

再努力 前日 有6 個女仔Match 希望 約到一個

高質巴

穩陣喇巴打，祝你平安夜出pool成功

match好似多返d
但十個match得四五個keep到傾

唔太高
平時有做gym
176 cm + 專業人士

已走 不是迫科

留個名先

岩岩好喎

請come on

打算單機出

自問要求唔高
但真係搵唔到大家都啱ge
又少match，match到ge 又唔應機
應該都係衰樣衰

作為連登仔勉強合格

有冇tg呀睇睇幫唔幫到你

我都想問準備出

如果同緊個男仔A出佐幾次街，feel 到可能有機會發展，但之前match 佐另一個男仔B都keep住有whatsapp ，但未見過面，咁你哋會選擇同B繼續傾，定等真係同A發展到先至fade out B。如果fade out，又應該點做？

我要晒.jpg
確立左關係先斷其他

我覺得你都出左幾次街，如果係有心發展就專心啲
如果你同b見完又有興趣你就仲煩

應該咁諗,都隔左咁耐無覆人
你認為人地仲會有心等你咩
知道你唔著緊都唔會有興趣啦
可能已經同其他人傾緊

有冇睇過"柏拉圖問蘇格拉底：什麼是愛情？ " 睇下你就知點揀

未睇過，睇吓先

B傾佐好耐都無見過，反而A就差唔多一星期見一次，但兩個都無flirt，我都唔知A究竟係當我朋友定點

但傾傾吓突然咩都唔覆?

但如果sis你 會prefer 見幾多次會開始flirt

你地出街係做咩先~
就咁食個飯行下街
會唔會傾得深入啲
如果出左咁多次大家都無進一步可能變fd zone架咋啵

我諗第三次

有傾過家庭，知道對方屋企有咩人。仲可以傾咩深入啲，我未拍過，唔識點先令關係進一步

大家既興趣嗜好呢
借啲意問下鍾意咩類型既人或者之前有冇拍過拖

佢有拍過，但我無再問拍幾次同點解散，感覺好似好私人嘅問題
其實興趣大家都唔係幾同，但我鐘意佢夠君子，出過咁多次街都無話挨身挨世咁

都係嘅

咁聽落你都只係想有個人陪多過真係對佢有興趣
不過如果大家無咩共通點相處落會有啲悶..呢樣我理解
但你唔好將正常既野當優點, 會抽水既先係有問題

柔道聖誕柔道聖誕

唔一定架 可能壞左

點會壞咗呀
不過唔緊要 係我衰 唔覆佢先....希望佢遇到更好嘅人

真毒偽毒今晚就知

我試過啦 突然冇icon 但照樣wts到

好似係無save你contact就會唔顯示頭像, 我記得好似係whatsapp setting黎

係有依個可能
但我之前果次係我朋友嚟㗎 佢有set 但係一樣冇顯示

原本有 依家無 咁我諗佢實係做咗啲嘢嘅可能del contact 可能block
不過我就唔覺得係壞咗

算啦, 都係從新再識過個啦
聽講呢度都有好多後生巴你可以叫佢地俾你過下目

我都係做住毒L迎聖誕

要match先有得傾架嘛
之前有人send過flower黎但唔啱都係無like back番

12 點了, 又可以like

我以為絲打like左會起每日bagel 出現
原來都係我要自己再用豆like番先得

今日我都係like番一兩個咋

原來唔使豆,自膠

吹下is ok

咁咪好囉,唔使俾7日限住

Pw係咪年紀+身高+相數目
164好慘
利申 都好慘

咁都正常既, 除非有興趣

可能佢暗啞底會like番你呢~
唔試下又點知, 就算唔係你都當玩下扮起app相認啫

LM等真164巴

180搵真愛here

btw 各位巴絲會接受到幾大既高度差距?

大家除咗玩呢個仲有冇玩咩app?

如果係矮過你呢?

男仔唔夠高真係好慘...

唉

我做咗B嘅角色

咁點解唔早啲約對方見面

我同佢傾咗個零星期，其實開頭佢好冷莫，俾我撩到佢愈黎愈多野講嫁啦

u deserve better

如果朝早send，夜晚先覆呢

認同，有時真係放工先有心機覆

我呢兩日秒回